其實人類一日要食三/四/五餐，係唔係商業陰謀？

正常人都會定時，一日食三四五餐，覺得肚餓就食。但係有冇諗過其實人類根本唔洗食咁多餐，一日一餐都夠？人類唔食嘢淨係飲水都生存到一個幾星期。

只不過係飲食業想賺大錢，所以先將一日定做早，午，下午茶，宵夜時段，整唔同嘢食等你班人食幾餐。咁你可能話會肚餓架，會唔會係因為我地細個開始就一日三四餐，所以習慣曬，唔食唔得姐。

Sorr for1999

你睇下非洲

係
人根本唔洗著衫 支持樓豬赤祼

生存到同健康係兩回事 除非嗰一餐可以夠晒一日應該有既營養 但又要考慮埋長期唔食野個胃又會唔妥

利申 長期只食一餐 營養不良同胃有事 而家每日係早餐咖啡同麥皮 晚餐通常有肉有飯/麵咁 肥返少少 但一餓就好易胃痛

人其實唔洗買樓 訓街都冇問題
都係地產佬既陰謀